iPhone 12 strong hold 炒價集中討論區

華強北22日下午最新iPhone12報價：

iPhone12比官網價貴300以上
iPhone12Pro比官網價貴1500以上

iPhone 12 pro 藍色 128GB 有冇得賺？